咩叫無膽入情關？

姐係咩
理解左成晚

我都想知

你點解想知？
我係算命俾人咁話

我